連登有冇碎紙師? 搞個碎紙大賽有冇得諗?

每人一lim紙 鬥快碎
比賽考驗選手對碎紙機嘅熟悉程度
點樣每次攞最多嘅紙塞入機碎 而又唔卡紙
仲要計埋部機幾時過熱
最後仲要睇埋選手嘅手速

型號就大家再傾

等睇環保撚開樓主波

啲紙碎會免費送畀阿婆拎去回收賣 好環保架

我通常擺落個口度